資訊 黃大仙橙旗

up

向黃大仙廣場範圍tear gas

天水圍防暴向輕鐵站移動
黃大仙tear gas推進

黃大仙狗推進到龍翔中心再出tear gas